兇殘的老板

一个老板的家人为什么这样凶残？如果没有保护伞他们敢吗？

河北保定市清苑区，王海波开车带着老板在高速上追尾导致车祸，两人都有受伤。随后，王海波为老板垫付4万医药费，对方家属并未罢休，将他3岁的女儿打進ICU，孩子的奶奶则是当场死亡。

蝗殺蝗